OpenRice 瘋狂劣評藍店有無用

除左懲罰黃店，OpenRice d 喊喊劣評work 唔work

openrice出名可以俾錢令啲負皮少啲/負皮comment放喺底啲/出唔到負皮comment

有員工批comment，如果OpenRice 班pt係黃係可行的。

藍小店冇錢咁做

我淨係知openrice有打手，俾錢就可以洗番靚個分

冇用，以前傳聞OpenRice 會過濾 ，加上而家都好少人會真係參考OpenRice 啲comments

借個位

[裝修] 點樣先可以救到呢班手足

呢個真，尤其唔少放題
屌，好心，學子華神話齋，出貓唔好太高分
D好評多撚到好假